你老母,廚師日日煮嘢都算專業

日撚日都煮d屎出黎，排骨你同我落鬆肉粉, 你on9㗎,大陸牛你就落jer
你老母磡家長,唔撚想做咪轉行,萬幾蚊, 做保安啦
早餐叫你煮個公仔麵, 你老母同我㭘定先,好撚趕呀

杯垃圾咖啡無糖真係苦過廿四味,入d好d嘅豆有幾貴呀,黑白淡奶食屎啦

懶呀ma

迫撚到我想帶三日lunch

屌你老母食屎啦

你食開唔覺好正常

你講一間港島好食嘅茶記, 我聽晚食, 影埋相
唔撚好食日日屌9你

岩 屌你老母 搞撚錯

港島特別難食 唔知點解

北角同柴灣最垃圾

所以話，所有茶記都係食屎狗

雞脾肉都落鬆肉粉我都見過，爭d同個垃圾廚開片

茶餐廳香港毒瘤，同廢老一樣

係咪有啲人睇錯以為樓主屌緊自己老母

鬆肉粉真係太過份
食落唔知乜嘢肉

係wo，d廚冇老母生

學你話齋，cheap雞大陸牛扒落鬆肉粉我唔怪佢，但雞脾肉都落真係on9，唔知係唔係佢老母教佢既

其實係想講打份工都要專重一吓自己嘅專業jer

我做19it有人問我it上嘅嘢我一定唔會差過佢

我求9其煮個肉餅,煎塊雞扒都識嘅, 我業餘㗎,你老味

七子妹道

垃圾

得過甜字, 皮欄哂